/* 
  Localizable.strings
  UNIWatchMateDemo
  Created by 孙强 on 2023/9/27.
*/

"Connection mode selection" = "选择连接模式";
"Scan QR code connection" = "扫描二维码连接";
"Connection management page" = "连接管理页面";
"Connection failure" = "连接失败";
"Connection successful" = "连接成功";
"Time out" = "超时";
"scanning..." = "扫描中。。。";
"You can browse the logs by opening http://%@:%d in your PC browser.\nNote: The phone and PC are on the same network." = "您可以在您的PC浏览器中打开 http://%@:%d 浏览日志。\n注意：手机和PC在同一个网络。";
"Unbinding failure" = "解绑失败";
"Copied to clipboard" = "已复制到剪切板";
"Connection down" = "连接已断开";
"Equipment model: " = "设备型号：";
"Device MAC address: " = "设备MAC地址：";
"Device version: " = "设备版本：";
"Device ID: " = "设备ID：";
"Bluetooth name: " = "蓝牙名称：";
"Device name:" = "设备名称：";
"The date and time are synchronized" = "日期和时间同步";
"Dial manager" = "表盘管理器";
"ota"="固件升级";
"About device"="关于设备";
"Sync activity data"="同步活动数据";
"Sync sleep data"="同步睡眠数据";
"Sync blood oxygen"="同步血氧";
"Sync heart rate statistics"="同步心率统计";
"Sync 5min heart rate"="同步5分钟心率";
"Sync distance"="同步距离";
"Sync activity type data"="同步活动类型数据";
"Sync activity time"="同步活动时间";
"Sync calorie"="同步卡路里";
"Sync step"="同步步数";
"User info"="用户信息";
"Exercise goal"="运动目标";
"Widget"="小组件";
"Weather"="天气";
"Sports manger"="运动管理";
"Config heart rate"="配置心率";
"Drink water reminder"="喝水提醒";
"Sedentary reminder"="久坐提醒";
"Emergency contact"="紧急联系人";
"Synchronize contacts"="同步联系人";
"Unit Synchronization"="单位同步";
"Find device"="查找设备";
"Device Notification Management"="设备通知管理";
"Device language"="设备语言";
"Alarms"="闹钟";
"Camera Control"="相机控制";
"battery: %d%%  %@" = "电池: %d%%  %@";
"charging" = "正在充电";
"not charging" = "未充电";
"Get Now" = "立即获取";
"Disconnect device" = "断开设备连接";
"Unbind device" = "解绑设备";
"Get Now (%@)" = "立即获取 (%@)";
"At least one" = "至少一个";
"You must delete some data first" = "您必须先删除一些数据";
"delete" = "删除";
"add" = "添加";
"Generate new" = "生成新的";
"Send Now" = "立即发送";
"isAutoMeasure" = "是否自动测量";
"maxHeartRate" = "最大心率";
"Input max heart rate" = "输入最大心率";
"Save" = "保存";
"exerciseAlert" = "运动提醒";
"IsAlertEnabled" = "是否启用提醒";
"Alert Threshold" = "提醒阈值";
"Input AlertThreshold" = "输入提醒阈值";
"restingAlert" = "休息提醒";
"IsAlertEnabled" = "是否启用提醒";
"AlertThreshold" = "提醒阈值";
"Input Threshold" = "输入阈值";
"timeRange" = "时间范围";
"isEnable" = "是否启用";
"noDisturbLunchBreakTip" = "午休勿扰提示";
"frequency" = "频率";
"timeRange" = "时间范围";
"Max 1 contacts" = "最多1个联系人";
"sync emergency contact from watch" = "从手表同步紧急联系人";
"Select emergency contact" = "选择紧急联系人";
"Emergency contact" = "紧急联系人";
"Max 100 contacts" = "最多100个联系人";
"Cancel" = "取消";
"Done" = "完成";
"Edit" = "编辑";
"sync contacts from watch" = "从手表同步联系人";
"Select contacts" = "选择联系人";
"Change birth date" = "更改出生日期";
"Change gender" = "更改性别";
"Change weight" = "更改体重";
"Change height" = "更改身高";
"Change activity duration" = "更改活动持续时间";
"Change distance" = "更改距离";
"Change calories" = "更改卡路里";
"Change steps" = "更改步数";
"Music" = "音乐";
"Activity Record (Daily Activity)" = "活动记录（日常活动）";
"Heart Rate" = "心率";
"Blood Oxygen" = "血氧";
"Breath Training" = "呼吸训练";
"Sport" = "运动";
"Message" = "消息";
"Alarm" = "闹钟";
"Phone" = "电话";
"Sleep" = "睡眠";
"Weather" = "天气";
"Find Phone" = "寻找手机";
"Calculator" = "计算器";
"Remote Camera" = "遥控相机";
"Stopwatch" = "秒表";
"Timer (Countdown)" = "计时器（倒计时）";
"Flashlight" = "手电筒";
"Settings" = "设置";
"Unknown" = "未知";
"From device.Can not delete sports.Can order by move." = "来自设备。无法删除运动。可以通过移动来排序。";
"From device.Can delete." = "来自设备。可以删除。";
"Can add." = "可以添加。";
"The dial from the device" = "来自设备的表盘";
"Demo dial.You can send to device" = "演示表盘。您可以发送到设备";
"BuiltIn" = "内置";
"Add Alarm" = "添加闹钟";
"Get Fail" = "获取失败";
"Sunday" = "星期日";
"Monday" = "星期一";
"Tuesday" = "星期二";
"Wednesday" = "星期三";
"Thursday" = "星期四";
"Friday" = "星期五";
"Saturday" = "星期六";
"Alarms name cannot be empty" = "闹钟名称不能为空";
"Repeat Options" = "重复选项";
"Enable" = "启用";
"Time" = "时间";
"Name" = "名称";
"Alarm Edit" = "编辑闹钟";
"Change language" = "更改语言";
"Find" = "查找";
"Ring time" = "响铃时间";
"Please input ring time. s" = "请输入响铃时间。秒";
"Please input ring count." = "请输入响铃次数。";
"Ring count" = "响铃次数";
"change temperature unit" = "更改温度单位";
"change weight unit" = "更改重量单位";
"change time format" = "更改时间格式";
"Change length unit" = "更改长度单位";
"Upgrade now" = "立即升级";
"Progress:%.2f%%" = "进度:%.2f%%";
"The file format is incorrect. Please select a.up file." = "文件格式不正确。请选择一个.up文件。";
"Current version: %@" = "当前版本: %@";
"Ota failed." = "OTA失败。";
"Ota successed." = "OTA成功。";
"Alarm name" = "闹钟名称";
"Custom dial" = "自定义表盘";
"24 hour system" = "24小时制";
"12 hour system" = "12小时制";
"Select the following 24-hour or 12-hour system and send the following time to the device" = "选择以下24小时制或12小时制，将以下时间发送到设备";
"The result will be displayed here when you select the sync time" = "当您选择同步时间时，结果将显示在这里";
"time now" = "现在时间";
"after 15s" = "15秒后";
"Synchronization time" = "同步时间";
"Take a photo" = "拍照";
"Photo album" = "相册";
"Video" = "视频";
"Time style" = "时间样式";
"Font color" = "字体颜色";
"Custom watch face" = "自定义表盘";
"Set as current watch face" = "设为当前表盘";
"Reboot device" = "重启设备";
"Features" = "特性";
"Weather sync switch" = "天气同步开关";
"Fitness record" = "健身记录";
"Heart rate" = "心率";
"Camera Remote Control (V1)" = "相机遥控器（V1）";
"Notification management" = "通知管理";
"Alarm setting" = "闹钟设置";
"Local music synchronization" = "本地音乐同步";
"Contact synchronization" = "联系人同步";
"Find a watch" = "查找手表";
"Find your phone" = "查找手机";
"[Settings] Application view" = "【设置】应用视图";
"【 Setting 】 The incoming call rings" = "【设置】来电响铃";
"[Settings] Notification touch" = "【设置】通知触感";
"[Settings] Crown touch feedback" = "【设置】表冠触感反馈";
"[Settings] System touch feedback" = "【设置】系统触感反馈";
"[Settings] Raise the wrist and light the screen" = "【设置】抬腕亮屏";
"Blood oxygen" = "血氧";
"Blood pressure" = "血压";
"Blood Sugar" = "血糖";
"Sleep (Settings + Data)" = "睡眠（设置+数据）";
"E-book synchronization" = "电子书同步";
"Is it Slow mode (w20a)?" = "是否是慢速模式（w20a）";
"Camera remote supports preview" = "相机遥控器支持预览";
"Video File Synchronization (avi)" = "视频文件同步（avi）";
"Collection code" = "收款码";
"Dial market" = "表盘市场";
"Whether the notification list is fully expanded" = "通知列表是否全部展开";
"Talking bluetooth" = "通话蓝牙";
"Displays Bluetooth off call" = "显示关闭通话蓝牙";
"Emergency contact" = "紧急联系人";
"Synchronize favorites contacts" = "同步收藏联系人";
"Quick reply" = "快捷回复";
"Step goal" = "步数目标";
"Calorie target" = "卡路里目标";
"Activity duration objective" = "活动时长目标";
"Sedentary reminder" = "久坐提醒";
"Drink water reminder" = "喝水提醒";
"Hand-washing reminder" = "洗手提醒";
"Automatic heart rate detection" = "心率自动检测";
"REM rapid eye movement" = "REM快速眼动";
"Whether to support multiple sports" = "是否支持多种运动";
"Displays fixed motion types" = "显示固定运动类型";
"Motion begins with self-recognition" = "运动自识别开始";
"The motion self-recognition ends" = "运动自识别结束";
"Alarm label" = "闹钟标签";
"Alarm clock note" = "闹钟备注";
"World clock" = "世界时钟";
"app switches device language" = "app切换设备语言";
"widget" = "小部件";
"The App adjusts the volume of the device" = "App调整设备音量";
"Quiet heart rate alert" = "安静心率过高提醒";
"Exercise heart rate is too high alert" = "运动心率过高提醒";
"Daily heart rate alerts" = "日常心率过高提醒";
"Continuous oxygen" = "连续血氧";
"Bluetooth disconnection reminder setting" = "蓝牙断连提醒设置";
"Whether call Bluetooth has the same name as BLE" = "通话蓝牙与BLE是否同名";
"Event reminder" = "事件提醒";
"Light up reminder" = "亮屏提醒";
"Restart the device" = "重启设备";
"Navigation" = "导航";
"Compass" = "指南针";

